puma limitless 呢隻款幾靚

第2張唔係

香港有冇得買

第一對香港puma咪有囉
女友買左，仲做緊85折，800唔使

係幾靚

想問邊度仲有得買？